【有片】「吃不起別吃」麵檔老闆當街遭斬首 食客丟頭落垃圾桶

湖北武漢今日中午發生恐怖血案，當地武昌火車站前一個麵檔老闆，疑因價格問題與食客發生爭吵，並發生肢體衝突，食客突然拿起菜刀，將老闆的頭顱斬下，扔到垃圾桶。警方將這名疑犯拘捕，將案件定性為故意殺人案，正在調查。

現場消息指，食客到麵檔吃過3碗麵後，因每碗麵一元錢的差價食客與老闆發生爭執。有圍觀者稱，發生爭執後，食客問為何3碗麵會這麼貴，老闆竟說：「吃不起別吃！」食客便拿起菜刀，向老闆狂斬。

事後警方將兇手拘捕，斬人者姓胡，22歲，死者姓姚，42歲，來自湖北十堰人，在武漢經營麵館一年左右。

現場片段，恐怖慎入

點解食客隨身有菜刀.同埋點解可以無人阻止

條片無左

好明顯拎麵檔嗰啲啦

有冇backup?

湖北佬 狼死到

條片冇咗 有冇人講下條片係點嘅

嬲呀

屌嬲

香港d 抗爭學到就好

柒少陣啦你

屌.....嬲

屌。。。。